ช่วยสลับเบราว์เซอร์ระหว่าง
ซึ่งจะจำกัดการใช้งาน
ซึ่งอาจทำงานได้ไม่ดีนักเมื่อเปิดด้วยเบราว์เซอร์ที่ไม่รองรับมาตรฐานเก่าอย่าง
ด้วยการข้ามหน้าแจ้งเตือนก่อนสลับเบราว์เซอร์เป็นค่าตั้งต้น
ทำให้การสลับเบราว์เซอร์เป็นไปอย่างอัตโนมัติกว่าเดิมเพื่อลดความสับสนของผู้ใช้งาน
ที่จะออกตัวจริงกลางปีนี้
ที่มา
ปรับปรุง
เช่นเคยผู้เชี่ยวชาญไอทีสนใจสามารถเข้าไปศึกษาเพิ่มเติมได้ที่บล็อกของไมโครซอฟท์ในลิงก์ที่มาท้ายข่าวครับ
เพื่อช่วยลดปัญหาความเข้ากันได้กับเว็บเก่าภายในองค์กร
เลือกเปิดเว็บมาตรฐานใหม่ด้วย
และการปรับปรุงครั้งนี้จะมาพร้อมกับ
และจะเปิดเว็บที่ไม่ได้อยู่ในรายการดังกล่าวด้วย
และในทางกลับกันคือใช้
และได้เพิ่มตัวเลือก
โดยอัตโนมัติ
โดยได้ปรับปรุงฟีเจอร์เดิมอย่างการใช้รายการ
ในการเลือกเปิดเว็บแอพแบบเก่าด้วย
ใหม่
ให้เป็นอัตโนมัติมากขึ้น
ให้ใช้เปิดเว็บได้เฉพาะเว็บที่อยู่ในรายการ
ไมโครซอฟท์ยังคงเดินหน้าปรับปรุง
10
10
Anniversary
Anniversary
Central
Dev
Edge
Edge
Edge
Edge
Edge
Enterprise
Enterprise
Enterprise
Enterprise
Enterprise
IE11
IE11
IE11
List
List
MS
Microsoft
Microsoft
Microsoft
Microsoft
Mode
Mode
Mode
Mode
Mode
Update
Update
Windows
Windows
Windows
blog
group
policy
via
